Pour la question bonus, l'installation d'nginx ne fonctionne pas, je pense que c'est parce que 
apache2 s'installe sur lb malgrés la condition when dans le main.yml du task.

Parfois au démmarage du vagrant, le playbook ne trouve pas les machines, dans ces cas la je me 
connecte de cette manière au machine sur d'autre terminaux et j'éxécute le playbook :
ssh vagrant@192.168.33.17
ssh vagrant@192.168.33.18


